以後唱國歌，左手放心口右手放右眼

香港人永遠唔會忘記呢兩件事
黑警你地一定要還

掉返轉得唔得

如果左手cum右眼會遮住個口咁點唱國歌

遮住個口無壓住喎，仲郁到

仲唱國歌？

諗唱歌先
你係得既

做乜野
左手掩左心口
右手掩右眼咪得囉

唔撚會唱

香港國歌呀？

國歌=榮光

你中意囉

心口夠啦